## Controllo compiti copiati

Si scriva un programma per individuare i casi sospetti di compiti copiati fra studenti.
Il compito è composto da un certo numero di domande a scelta multipla. Per ogni domanda, ci sono quattro risposte alternative, indicate con  'A', 'B', 'C', 'D'. Lo studente sceglie al più una sola risposta; può evitare di dare la risposta se non la conosce (ossia, non seleziona nessuna alternativa).
Il file "risposte.txt" contiene l'elenco delle risposte date dagli studenti. Ogni riga è costituita dal nome dello studente e dall'elenco delle risposte; ciascun campo è separato da spazi. Si supponga che il nome dello studente sia costituito da una sola parola e che non ci siano studenti con lo stesso nome. Il numero di risposte non è noto a priori, ma è uguale per tutti gli studenti (ogni riga contiene lo stesso numero di risposte). Una **risposta non data** è indicata con '-'.

***Esempio file "risposte.txt"***
```
Emma C C C - C D B - - D
Gabriele - B A C A A B D D -
Tommaso A - D A A B - - D -
Riccardo - A B D A D C C - A
Edoardo - B A - A A B - D -
Sofia - D B B A B C D A A
Ginevra C A A B B D A - B C
Vittoria C C D - A C C D B D
Beatrice C C C B C D B - C D
Leonardo B C B A B A D - A B
Giorgia - A - C - D - D D A
Greta C C C B C D B - C D
Francesco A A - D C A A D D B
Lorenzo - A B D - D C C - -
Aurora D C B A C A A B - D
Alessandro C B B - A A C C C D
Andrea A B C A D D - - A B
Giulia A B D D A B A - D A
Mattia C B B - A A C C C D
```

Durante il compito, gli studenti sono stati collocati in file sufficientemente lontane una dall'altra. Pertanto, si ritiene che uno studente possa aver copiato solamente dal compagno alla sua sinistra oppure da quello alla sua destra. 
Ciascuna riga nel file "posizioni.txt" elenca una fila di studenti. Il numero di studenti in ogni fila non è noto a priori e può variare fra le file. 

***Esempio output (con file "posizioni.txt")***

```
Sofia Leonardo Alessandro Mattia
Edoardo Gabriele Aurora
Vittoria Tommaso Giulia Ginevra Andrea
Giorgia Francesco Riccardo Lorenzo
Beatrice Emma Greta
```

Per ogni studente nel file posizioni.txt, il programma deve controllare il corrispondente compito con quello degli studenti immediatamente a sinistra e a destra. Si noti che se uno studente è all'inizio della fila, il controllo va effettuato solo con lo studente a destra; se uno studente è all'altra estremità della fila, il controllo deve essere solo con lo studente a sinistra.
Il programma distingue **tre casi** mutuamente esclusivi:

1. le risposte di due studenti vicini sono **esattamente uguali**: sia le risposte date (indicate con 'A', 'B', 'C', 'D') sia le risposte non date (indicate con '-') sono le stesse. In questo caso non è possibile stabilire chi abbia copiato, e il programma stampa il messaggio "Le risposte di studente1 e studente2 sono le stesse" (studente1 e studente2 devono essere sostituiti con i nomi reali degli studenti).
2. le risposte date da studente1 (indicate con 'A', 'B', 'C', 'D') sono **identiche** alle risposte di studente2, ma **studente2** ha dato almeno **una risposta in più** (ovvero, almeno un caso in cui la corrispondente risposta di studente1 è '-'). In questo caso si sospetta che studente1 abbia copiato da studente2 e il programma stampa il messaggio "studente1 può aver copiato da studente2".
3. le risposte date da studente1 hanno almeno **una differenza** rispetto alle risposte data da studente2 (ovvero, ci sono domande a cui entrambi gli studenti hanno risposto e le loro risposte sono diverse). In questo caso **non si sospetta copiatura** e il programma non stampa nulla.

***Esempio di esecuzione***

```
Le risposte di Alessandro e Mattia sono le stesse
Edoardo può aver copiato da Gabriele
Lorenzo può aver copiato da Riccardo
Emma può aver copiato da Beatrice
Emma può aver copiato da Greta
```
